您老細開會你喺度瞌眼瞓

屌你啦

頭已側， sor 9